用巨人長距離搜索陣形對付警察有冇得諗

突然奇想 利申鳩up

艾爾文團長設計的調查軍團前進時的陣形和戰術。組成這樣的陣形可以大幅地減少被捕率。

以五個方向構成的基本發展，能以看得到前後左右的距離讓示威者等距離散開，盡可能擴大搜索和傳令的範圍。
當搜索小組發現黑警後，會發射紅色信號彈，持續以相同方式傳達下去，直到眾人知道黑警的位置後，發射綠色信號彈改變整個陣營的前進方向（散水），這樣能避免與黑警的直接接觸並前往目的地。發現速龍或有緊急情況時會發射黑色信號彈。如遇緊急狀況會發射紫色信號彈;無法繼續作戰則會發射黃色信號彈。
這是以不和黑警作戰為優先的陣形，但因為地形跟障礙物的關係，有時候會讓黑警侵入陣形中。

信號彈可以用其他野取代
利申完全鳩up